得唔得閒都入嚟睇吓 推到上熱門 各區要人

十八區要人！我哋一班手足整咗一堆Telegram channel, 用嚟監察住各區區議會同區議員。
但係冇人入！
拜托大家，唔好浪費我地嘅心機，連facebook群都有啦！仲唔幫推？
TG總台：
觀塘區：
沙田區：
九龍城區：
北區：
南區：
東區：
灣仔區：
屯門區：
葵青區：
其他區因人手短缺未開得，快啲搵和你gig啦！（文宣即將推出）
FB群：
快推上熱門！通街forward出去！

推

1.19集會人數係運動checkpoint,想聽日人多嘅入黎一齊做呢樣野

再自推

幫你推下

聽日英文口號一覽：

Liberate Hong Kong,
Revolution Now!

Five Demands,
Not One Less!

Fight For Freedom,
Stand With Hong Kong!

Boycott China,
Fight Together!